歐遊困惑 （荷比盧 之後去邊好？）

小弟五月尾去歐洲
係阿姆斯特丹落機 玩完荷蘭 比利時同盧森堡之後依家困惑緊去德國定英國好 定係玩完德國之後再撘內陸飛英國玩埋
最後一定要返阿姆斯特丹返香港
求各位教路
仲有中間d交通應該點做好

定係其實仲有其他地方好過德國同英國

落意大利
近近地德法都好

對意大利 法國冇乜興趣 睇呢都係去德國

巴打 我睇咗你個post 咁你個行程又係點？

荷蘭走既話去德國先啦 玩完再搭飛機返英國
英國有得搭通宵巴去荷蘭

一個鐘飛機既事教人搭大巴做乜....

德國上埋丹麥

其實我仲係好迷惘 唔知去邊好
究竟係買pass周圍去想點就點 定係plan好所有野

你諗住去幾耐先

啱啱好一個月呀

你喺荷去比去盧咁走？
同埋仲有幾多日玩先

我諗住荷比盧玩十日到la 之後就會去科隆 跟住再上漢堡 柏林 咁之後就飛去倫敦 最後返荷蘭再hea一hea 就返香港

巴打預咗幾多錢去？

二萬以內 住hostel

係德國穿去東歐個邊囉

冇plan 架有假咪去
我都冇連續咁多日假

不過意大利d 古蹟咁宏偉都唔去真係嘥晒

我出年打算去英荷德，同fd去grad trip(我未grad)，驚20k未必夠

落機直飛去柏林
漢堡科隆再去比利時盧森堡
比利時有eurostar過英國
玩完再坐eurostar番荷蘭

嘩 一野妙殺我心中嘅煩惱
唔該曬巴打
但咁樣交通費大約要預幾多

其實住hostel 自己煮下野食 閒唔時食大餐 唔點shopping 其實都可以好輕鬆

其實本身對法國好反感 咁多數d人又會連住意大利去 搞到都對意大利有少少反感

科隆既話 一日遊就夠 然後坐通宵巴士去其他地方 夜晚住既都慳返

咁我成個行程其實係咪唔洗買euro pass